海洋公園加價，成人$480，小童$240

海洋公園公佈，截至今年6月30日的2016至2017財政年度業績，全年入場人次微跌至580萬，收入略升至16.2億元，全年蝕2.344億元，虧損較之前一個年度蝕2.4億元略為收窄。

海洋公園主席孔令成表示，為了保持競爭力、作出投資並改進設施、抗衡成本上漲壓力、及維持財務方面的可持續發展，因此公園將調整入場票價，新票價將在2018年1月1日起生效，較舊價平均調升約百分之九。成人及小童（3至11歲）日間入場門票將分別調整至港幣$480及港幣$240，智紛全年入場證收費則維持不變。而本港居民則可享原價優惠至明年2月28日。

冇左盛智文之後海洋公園都係等收皮

除左生日果日唔會去

48 都唔去啦，成個場都係大陸人

其實，細個時已經好想試下跳入水族缸到同啲魚一齊祼泳
幾時開放依個服務

以前鬼佬管唔係好好賺咩?

太多支那人，不了

生日都唔去

去一次等於去一次地產

年年哈佬喂已經無新意

踢走左盛智文之後就開始蝕

建議開放鯊魚館

佢敢開我敢跳

宜家海洋公園做唔住咁，上次暑假去，d機動遊戲基本上唔洗排，要排都係10-15mins。

D大陸團寧願去迪士尼都唔去海洋公園

無咗佛地麼喺差d

記憶仲係成人$250時

太多蝗
送俾我都廢事去

啱，唔蝕邊有藉口加價 , 之後賺又唔會減價

酒店唔洗海洋公園出錢，反而每年酒店收入有1.75%要比番海洋公園

仲有人去

大把大陸佬去, 中國重有好多人未去過海洋公園

放成堆牌仔團入場趕客，又無新野玩，（加個vr就當新）蝕緊錢仲學人加價

迪士尼多數係自由行，海洋公園先多團

利申 op前員工、有迪士尼anuual pass

自己攞黎賤

同香港迪士尼一樣垃圾
睇唔起香港人

最大原因係大陸人太多
嚇走哂本地同外國客
班大陸人冇消費能力 入到園一蚊都唔會使
蝕到佢仆街
等啲膠層仲奶大陸奶得咁開心
蝕撚死你啊

咁咪去成364日

痴線...
林鄭出手啦屌

咁多支那狗你去埋我果份

上次免費去2個鍾內岀翻黎
成個場冇一個講廣東話除左自己同fd

我扮鯊魚游黎游去游左咁多年都未加人工 佢就年年加價

...好尷尬

迪迪尼好過啦

入到去有d機動遊戲唔開 唔知係咪少人得濟

11月中去我見到迪士尼有團 本身喺海狗做緊，入迪士尼都要仲繼續屌大佬團

大陸*

個d平價旅行團個個7，80歳撚會同你買野咩

除咗女朋友話要去
萬聖節同朋友
（被逼）

其他時間都唔會

生日都唔去，入去對住班生藩咩。

仲要團體飛價
d老野入去只會坐
正門個邊既噴水池, 旁邊有堆枱凳都比佢地佔領哂

今年咪有新意囉，
死撚埋啦

新年果陣d蝗返哂去做節，可以考慮下

搵鬼去呀真係

搞「本土日」啦

每個月揾幾日只招待香港人

應該大把人去

我同我老友華dee 一齊去澳洲工作假期
咁我地就係動物園入面做 我就扮馬騮 日日係個籠入面fing
有一日 我fing fing 下唔小心fing 撚左落隔離個老虎區度
我諗住死撚緊
點知隻老虎行到埋黎竟然同我講：唔駛驚！我係華dee呀！

無可能架
海洋公園既收入係靠支那人 同小食亭
之前係個到做 每日7 8成既入場人次係支那人
得2 3成係 香港同外國人
當你5 6點打後仲係個park到
你先會見番d本土

旅行圑一般中午打後入去到五六點，想少啲人就早啲去

啱，啲團大概兩點衝入黎，五點後走曬，入OP一定係十點開park入黎兩點前走

之前暑假好似夜場248 都ok

上個月去, D 表演人員個面口好似死老豆咁, 感覺似拿拿聲做完個 show 就放 break

大陸人都唔識專重表演者, 表演人員就連扮笑都廢事, 惡性循環

Wfc 生日免費我都唔想入去玩啦

勁多低質蝗，不了

成班大陸老人家坐晒係海洋館出面on99唔知做乜鳩

可唔可以出張飛淨係去水族館

依加搞埋起酒店 有地鐵出市區咁方便 洗鬼住你間酒店咩

咁貴, 不了 留返比支那人啦

咁多蝗 不了
去迪士尼仲好

有兩年暑假係咁去
咁多年去左幾十次
玩到冇野想玩了

一定係海記多好撚多團 海記啲大陸團又多低質大陸人 買樣野都有排講價
老迪啲大陸人多後生同大城市黎 又豪好多

利申 兩邊都做過

係有，但少好多，op多撚到on9

屌你老母海洋公園

日本個d迪士尼 環球影城仲多人啦

環球影城真係多人到屌你老母
想買杯奶油啤酒都要成半個鐘至九個字
唔好呀入去哈利波特個城堡
上次去到見到條人龍係排撚到
哈利波特主題個門口（即係架火車附近）
即刻走咗
仲有嗰個乜撚嘢音樂過山車
又戇鳩又冇離心力仲要排隊三個鐘頭

不過而家好似又快捷
兩三年前仲未有

今年再去大阪
多多錢都唔排隊

越加得多咪越小人去

但人地高質

大陸人多到你唔信啦

明明3年前去已經買fast pass,係咪你冇做功課JA

好撚貴呢fast pass

btw 迪迪地個iron man 唔好玩但排好耐
uss tfm/usj spiderman好玩好多

想少人揀淡季閒日一開park即入啦
嫌多人點會去theme park玩

上次我係九月10幾號

免費都唔撚去
相比東京迪士尼簡直係垃圾